[NS] 牧場物語：重聚礦石鎮 #9 儲一億買別墅

請盡量用不推文回覆

Q&A
1. 邊度拎魚竿？ 身上留空位去海邊小屋
2. 點放低木石資材？ 家中左上櫃
3. 斧頭之類點拎？ 家中右下角櫃
4. 一開始點賺錢？ 種蘿蔔先啦，之後賽馬賺第一桶金，儲錢夏天種菠蘿
5. 詛咒工具使唔使全秘銀先刷到？ 唔使，有巴打全1lv工具都刷到
6. 牧草究竟係點種？ 擺一舊喺未耕過嘅田度，四周圍有位無嘢阻住佢就會自己繼續生，但係唔好一開始就放牛出去食，食哂全部就唔會繼續生
7. 基本操作唔識就去睇書架新手教學

賭馬攻略
首先大家計下自己需要幾多馬票：
如果你得細袋（Total 16格），假設你想填滿哂個袋，你會最少需要16 x 9 x 18 = 2592張票
如果你有大袋（Total 24格），最少需要24 x 9 x 18 = 3888張票
如果你仲想買其他野，例如力之果實，你就自己加需要既票數落去
一張馬票50蚊，如果你有5000蚊，你就會買到100張
然後將你需要既票數除返你買到嘅票數就係你需要S/L到嘅賠率
假設你要2592張馬票，你有5000蚊，你所需要既賠率就係2592/(5000/50) = 25.92，換然之你就要26倍嘅賠率啲馬票先夠你用

S/L方法
S/L方法嘅概念係Load出一個滿意嘅賠率表，而唔係一味剩係Load同一場馬Load到贏
我見有啲人Load左幾粒鐘都贏唔到，係因為你係同緊人地隻一倍兩倍大熱鬥啊，Load到瞓著都未贏啦
我地嘅目標係Load到一個好既賠率表，就好似呢張咁：

隻隻馬都係十幾倍個贏既機率咪高好多囉
重點係，S/L賠率表快過你就咁S/L同一場馬好多次

我地既目標係要Load到一個齊集以下兩個條件既賠率表，咁你贏既機會就會高好多：
1：每隻馬最低賠率全部大過15（大約咁上下啦）
2：最少有一隻馬嘅賠率 >= 你要既賠率

當你Load到呢個賠率表之後，應該不出三五次你就會贏到

S/L方法我建議有兩種：
方法一：
1. 18號10點喺廣場入口前Save
2. 入去第一場賠率唔需要理會（因為固定左）
3. 第二場如果賠率表滿意就All in（跳到5），唔滿意就唔落Bet
4. 第三場如果見到有你需要既賠率就All in，橫掂係最後一場
5. 如果贏就恭喜你，輸就行出場地，返到房就Load返個Save，跳到1

方法二（交緊青瓜嘅你，呢個方法會好辛苦）：
1. 16號臨瞓前Save（Save 1）
2. 如果唔洗交青瓜／做其他緊要野，17號起身直接瞓返落床
2.5. 如果要交青瓜／做其他野就做完返去瞓
3. 18號10點喺廣場入口前Save（Save 2）
4. 第一場如果賠率表滿意就跳到5，如果唔係就熄Game，Load Save 1
5. 如果贏就恭喜你，輸就熄Game，Load Save 2（跳去4）

寵物入手方法
1. 扔30日野落女神個湖到
2.然後星期3（一定要好天）朝早出門口就會有個肥佬黎搵你。每個星期3都會在宿屋妹小蘭樓上最埋面間房到擺檔賣野。
3. 每個月15號PM12:30-05:50在廣場擺檔賣寵物

減左價啦

雪糕-20疲勞+30體
不過成本有少少高

用黎刷料理節冠軍

啱啱終於掘晒下一步係河童之玉
我係工具（左）有位 但物品袋（右）無位 袋晒藥
所以驚掘唔到

唔記得咗 不推文

有無人已經同河童結左婚

X蛋 X奶 x毛*4 X芝屎 X牛油
上面全乘2
要save load到幾時先齊

護士結咗婚之後係會返屋企訓架
下次可唔可以擺頭 post
每個 post 都見到有人問

係咪可以揀返唔返屋企訓？

點解咁多人話佢唔返屋企瞓

冇得揀 佢依然會走去返工
九點鐘用飛行石飛返醫院 六點鐘飛返屋企 八點鐘上床訓覺
星期三佢休息就好似成日都係屋企 冇特別留意

我都好想知

新女同卡蓮會唔會夜瞓啲

有錢真係大哂
木頭石頭全部買 省左好多時間

唔知 要等其他人解答

如果掘到樓梯先，係咪掘晒成層都唔會有詛咒道具？
利申：69層中，已load 68層落69層幾次
掘晒成層69都冇

頭先出去買牧場物語
只係買左一句 係咪寶源嫁
條友即刻勁串咁講 關寶源咩事
仲等我以前成日係佢度買game

唔會 我次次都係掘咗樓梯再掘詛咒
你個水壺咩 grade

之後成個人勁串話係SEGA
咁唔係咪話唔係囉 洗唔洗咁串
即時走左去第二間買

因為佢同醫生同居

巴打玩緊第三個模式 NTR Mode

你又唔抵幫

依個問題已經由day1開始loop到依家

仲問依咪狗源代唔比人問候算比面你

無追開po嘛
係追都追查案行動po
咁講真作為消費者者問一句
佢答一句係咪真係咁難先
咁何況佢連價錢都唔貼出黎 都預左人去問嫁啦

傲嬌攻好期待

印象中水壺升左3grade
但我level 1 魚竿都掘到詛咒魚竿
應該唔關事？

但未結婚前都係同醫生訓係同一......樓層

想搵處女
得新女 瑪麗 雞妹 宿妹

我嗰次kt廣場買
我都問個哥哥 有冇話邊間代理㗎？
佢唔知我講咩 直接攞餅帶比我自己睇

lm

魚竿點先升得快，全部秘銀得佢未升過...

節日開住片睇一路空揮

開套pandakill睇完就差唔多了

之前試過好似唔升經驗嘅

新女
咁鐘意大自然
可能都好開放

咁一係整一堆咖哩烏龍麵 係屋企邊食邊揮

咁佢其實都似老泥妹嘅

你揀咗咩

烏冬點買？

同女神嘅結婚方法有冇

女神（未結婚）

雞妹一定係處女啦

打風/積雪 一路禁手樹一路揮半個鐘lv1升到秘銀

Kt+1
後尾去左第二間鋪
佢話我聽其實佢地有時都唔知係咪寶源
不過我係嬲第一間鋪勁串
唔知咪話唔知囉

原來要夏天睇電視學我就嚟冬天，有無其他替代方案

唔係架
佢咁白痴
比人話唔扑野就唔係大人 跟住就扑左
分分全村人都食過

隻馬大咗之後好sad 冇得再同佢傾計 好似變咗工具咁

攻略本?

索性唔升直接掘詛咒

玩多年

其實有冇諗過 克雷夫成日去教堂懺悔
可能係強姦犯...

點解要黎頂石鎮？因為犯左法

礦

唔怪得覺得配我唔上 覺得自己唔值幸福
原來

黑暗牌牧場物語

其實佢屋企火燭，雙親受左傷走唔切，本來佢有機會救人但係因為太驚自己走左去。最後承繼左一筆唔算多既遺產，佢一方面好後悔無救到老豆老母，另一方面唔想再留係個傷心地。於是黎左礦石鎮，靠果筆小遺產勉強過一年，所以當佢可以係果園打工果陣，佢覺得園主夫婦就好似佢老豆老母咁，佢決定努力做野補償自己既心理。

我9up

其實牛羊滿左心之後
問候佢 刷背 親手喂糧果d仲有冇用
係咪對長大速度同出產品質冇影響

滿咗心就無影響

起湖礦掘齊哂啲詛咒工具，而家起80層，繼唔繼續掘落去好

都係得河童玉，我就無掘，女神玉比較有用。睇你想唔想收集

有冇用黎講 去到後期2樣都冇用咁有錢長期2 pack藥係個身度根本唔愁會攰

我最知啲女5年後會唔會自動結婚

菠蘿bug仲用到？唔係封左咩

屌原來之前觸發左黑鬼藍心件事冇訓到教搞到冇拎佢件信物
爛save了

都係 不過至少第三年掘女神可以掘埋飛行石，湖礦就真係不了

點解明明有出貨，佢話我冇出，賺唔到錢

閣下等於無享受過隻game
蓄食材建材只係製作者set 俾玩家好基本嘅難度
要洗錢咁玩同無玩過無分別

真係觸發到黃心
唉有重玩衝動2年夏
上年點解會咁快fd到藍心

我洗錢都娶唔到女神
代表咩

呢度成班gay婆全部都係我女朋友
居然組團黎玩7p

新女冇得上床

女神係最高難度
未娶到都好正常

洗錢1年春已經買到別墅，真係好無意思

屌 宿妹送撚埋定情信物比我然後佢老豆問我係咪中意佢但都仲係紫心代表D咩

繼續做送禮勤lo

新女結咗婚都長期躝街 好寂寞

小矮人啲小遊戲係咪啱啱夠分過關就得，拎高分有冇影響

其實根據故事背景,雞佬好憎力架
一到夏天,就會觸發雞佬屌力架唔好再搞佢個妹,力架仲反駁係雞妹癡埋嚟
雞妹一放假晏晝就會去搵力架
入去海之家,然後孤男寡女鎖埋門
你係力架會唔會忍得住手唔食佢隻

利申:GBA初戀係帕布莉…唔係黑佢

只有成功過關同失敗嘅分別

新女落雨同星期日可以去邊到搵到佢？

點解依家無左電視購物

河童之玉 地上1層 係唔係指一入泉果層

5點後 節日當日 都當係下日

真係好明白雞佬屌佢「淨係夏天番黎拍拍蘿友又走人」果種感覺

屌你老母送到藍心就走人，搞到要出年先有得表白，表完先可以安心同蘭結婚

原本秋天就結得

男男結婚都有仔

點先入手到生魚片食譜

蘭好似係俾其他四個逼左落床

感謝節雞妹送戒指比我點我收唔到既

講極會返去訓
都仲係有人話佢唔返屋企訓

成街都係 自己扑都好快者 揼石仔都係樂趣

金蛋

賭馬攞咗好多洋裝

但唔識賣錢

咩女都溝唒
除咗卡蓮 仲係灰色心

我決定好啦
就決定娶你 傲嬌

唔記得不推文回覆

霍安 要好感度夠高先賣得野

同蘇永康4音符之後佢會觸發事件做收貨佬

其實條件係咩唔只一隻滿10心
但得有獎果隻出金

有冇所有人嘅戀人事件3，4
卡咗好耐都觸發唔到
就快第三年

點解會送左定情但紫心係咪送錯野倒扣

呢個劇情點開定係玩女仔先會有

好似舊版都已經係女主限定

死仔想6條女黎你屋企試床？
如果男版有，6條仔黎既話真係淫賤派對

今次重製完啲動物係咪唔會瓜
好似唔見有寫隻動物係度幾多年嘅

秋天會唔會落雨？好似洗極都係晴天

講完就洗到

我冇送過野比卡蓮自動變藍心
周圍行去 都發生左3個劇情

乜卡蓮咁姣嫁

想你埋單

有冇新果條女既攻略
開之前save 左 發覺好似簡2個選項都差唔多咁

好似有唔少人講過卡蓮好感突然爆升可能有bug屎

我個卡蓮音符得4個，但係綠心咗
其他女差唔多爆音符先係藍心

舊版係一定要贏左鬥雞冠軍個隻先生到金蛋，我個隻8心都生到
btw，不推文

終於俾我洗到帕 但想問我送佢酒時點解問我拎唔拎十萬買野 答買身上冇多到件貨 答唔買支酒直情唔見埋 想問呢度點玩

隨機出，請善用SL，買唔買都會少支野

湖礦場地下100層唔會出礦? 扑咗好多舊石都冇野出

我記得舊版雜貨店shopping會加

我買左一百萬果件貨，屋企有CD機既話，件貨就係全CD list

CD機都係搵條友買
好識做生意

點建秋14 6點起身葡萄園條友無黎搵我

葡萄園兩公婆同克里夫滿晒音符...

會有亞歴山大石定粉紅鑽，但只有幾粒

下咁慘我頭先一起身就有人搵我

終於齊咒 但仲要解
裝備果個係咪裝十日由佢就得？

屌 我知點解 我連教堂第一件事都未觸發

想問有冇得bug菠蘿

每件有都唔同解咒方法

想問第一年已經藍心會有咩問題

已經磨拳擦掌

屌

新仔都係 兩個選項揀完都無乜分別咁

冇 但係我完全冇得返轉頭姐
上年夏仲未知有得搞gay

每條女有隱藏加分位
去雜貨鋪買野會加好感

宿屋每日食野都會加（水唔計

上圖書館二樓

唔會青面過12:00

雞屋動物好感

去雜貨鋪買野（種子外）會加卡蓮愛情度

真唔真呀

有兩個係裝備十日 唔係咩？

上網睇好似改左5日

唔識煮飯 成日整暗黑料理想毒害自己老豆
佢D劇情好好笑

啱啱觸發咗6條女煮飯仔事件，卡蓮同新女叫嘅野食我都整唔到

未有南瓜啊，D你個hi，係咁出南瓜濃湯
溫泉蛋點樣喺食譜上面出現？俾咗粒係溫泉到整嘅溫泉蛋白痴妹，佢話呢個唔係溫泉蛋囉

改左5日 上左裝可以由得佢

可以SL洗menu
或者你唔好觸發住
以後朝早夜晚先煮野食
集齊食譜再搞
結左婚都可以觸發

如果say左no 係咪就冇第二次？

d食譜點攞？除左星期二電視
圖書館又無

有某堆人好感四格會送
好似仲有個係釣出黎

求救 應該答咩

下面果個

煮野都會有機會出新食譜

愛蓮同鍛冶屋個阿伯有路

想問下小矮人送禮送到爆晒音符之後，
仲駛唔駛繼續送

點解大家個角色可以唔戴帽露頭髮 點整

牛仔男一定要戴帽

有人買到別墅未

佢有兩個男主架喎

點解冬天送左毛線圈比阿婆佢都冇比襪我既

好感唔夠

69係好難 太大層 我都掘左廿幾30次先中 仲要全層掘

啲詛咒工具真係好難掘呀

去雜貨鋪買野會加佢好感度架

嘩屌 掘到個河童雕像 攻略入面無寫
湖礦114層

爆哂音符喇喎

有

魚桿好難升

S/L成十次都唔出詛咒道具是咪正常

我掘左一個鐘都仲未到掘到一件

我玩到有個夢係同卡蓮隻揪仲好笑

Load 28 刷29層啵，有冇錯到？

無呀 去冬天結冰果個湖麻
我得三件秘銀工具 但好似0秘銀都掘到
我諗純粹我黑仔姐

我除咗魚桿之外都係秘銀了，掘到詛咒魚桿，但宜家Load 38掘39就死都唔出，是咪都唔會喺最外圈出？

秋天種咩好

我答上面冇事喎 佢仲好可愛

點先有得整嗰啲machine???

擴大動物屋 再去鍛冶店

蕃薯 其他每樣1，2個

擴建動物小屋之後去打鐵佬度買

廢青紫心事件明明4－6pm係教堂，但都無load出黎，就快秋1
好驚佢走

走好似關葡萄園老闆事 唔係好關佢愛情度事

點解湖洞90層之後冇晒陷阱
帶左好多野食乖乖逐層刷 想跳先冇得跳

我都係一樣，明明係去買朱古力追珀布莉同蘭

如果最賺錢唔係應該種晒同一樣好啲咩

我就是失敗例子

要打工事件之後先觸發到

點先有精金石？

掘魚杆掘左一個鐘
其他果五件又掘左一個鐘

130層又開始有返

湖礦1樓粒河童之玉
有冇咩特定條件先出
我挖完255層有8粒
就差1樓嗰粒
SL咗成粒鐘刷1樓都唔見有

我泉礦十幾廿幾層都有

佢走咗有冇咩大影響架

聽日結婚但係大雪
係咪會延期

Reload 返啦 ，好似一世結唔成

有冇知新仔結完婚痴家嗎？
唔想獨留在家做怨婦

屌
上網睇片
原來1樓係指入口第0層
好撚伏

原來大雪都無影響
訓醒自動教堂

一世都見佢唔到姐

秋15有一堆紅豆收成
本身小矮人冇計好數有兩個當日休息
之前又懶唔升水壺
而家諗返我應該刷14號落雨
但唔知點解我揀咗15
班唔會出現，算，反正都冇諗住今次買寵物
再睇下個月曆，卡蓮生日
呢個宅女一落雨就唔出街

去返13號晚睇多次月見算

烏賊

出現條件：拋竿前，將小魚投入海中

呢條魚王點釣？
今次好似掉唔到魚落海

希望大家打機果陣，都心繫香港。
打機有時，抗爭有時。

我地要為自由，
每一個相信自由嘅人，
我都希望未來繼續見到大家出黎。

我愛牧場物語，我更愛自由，更愛香港。

光復香港，時代革命。

不過
想問係咩全部變戀人都得

會唔會有花心修羅場事件

玩女主，有冇人開左所有女角黎你屋企要你煮飯既event
有d料理我開唔到做唔到

岩岩釣到
釣前乜都冇做過 喺海邊用祝福就釣左
不過俾我錯手放生左

魚王係無得keep

你係冬天釣到？

1.瞓過龍?
2.之前要知道廢青無曬錢.就黎要走.先得

唔使觸發紫心事件都會發生提子園打工嫁

想問 用小精靈照顧動物
我見佢幫我剪毛渣牛奶 執蛋
但唔見自己個背包有？ 想問係點樣拎返咖？
依加買左d動物10日都未有牛奶拎過

會幫你出埋貨

想拎返唯有六點衝出去自己拎

SL左十幾場湖礦29層
都唔出竿
我除左竿，其他都全秘銀
係咪真係會出

利申 挖晒咁多格

1. 身上裝備有無位
2. 你係29樓sl定28樓落樓梯前sl
3. 純粹你唔好彩

詛咒工具有機率不會出，所以請以S/L大法紀錄兩個檔案欄位，一個紀錄在上一層(存檔1)，一個紀錄在進入詛咒的工具樓層(存檔2)，若存檔2沒挖到，則讀取存檔1再下樓一次，覆蓋存檔2後再行挖掘

睇左巴哈攻略唔知關唔關事
我係28層存檔1, 落到29存檔2
冇竿就load存檔1落去再挖
簡單黎講姐係我冇覆蓋冇竿既存檔2

原來依家紅豆最搵錢，以前明明係番薯

有位
每次失敗都會load28樓再落
咁應該係3

春

原來一枝賢者用7石先升到
wtf咪姐又要狂掘

爭凱就媾晒啲仔
可以結婚

咁都好啲

追唔切po, 請問係咪fc 左出面d 行貨都係sega 非寶源？

係既可以放心買

上面啲人同我講要觸發咗神父要求同廢青講野劇情先得

利申：重玩緊未知得唔得

屌唔小心問哂d 人都無邀請佢地一齊睇煙花
第二年明明勁多option都要自己毒l睇

爭3條女未溝到
四眼 卡蓮 珍
好撚難觸發啲劇情

正常係

女神玉易扑過河童玉勁多
河童一層re幾次先出 女神次次都出

一個鐘掘哂詛咒

其實跟日本同台灣叫法姐，我地叫G/F果層佢地係叫一樓

因為番薯售價由120減到得返55一個

係湖礦19層掘到力之果實，湖礦係咪只出一粒？
我睇攻略話100層先有嘅

賢者之石分佈在:60/102/123/152/155/171/190/202/222/231至255層。賢者之石建議至少挖8個，6個用於升級道具，1個製作冬之太陽，1個出荷。
③255層可以用鋤頭挖到迷之石板，教你番茄醬的菜譜，255層用錘子可以敲到飛行石。在某些層可以挖到女神和小矮人的雕像。

7石一個嗎？

兩個礦都係得一粒，湖礦19層，泉礦100層

咁想問係咪要果件野升左上秘寶先會見到果樣詛咒道具？
定要7件道具都上哂秘銀先開始會見到詛咒道具？

gba要
switch唔洗

咁唔怪得都好難唔係佢最快

係咪節日前一日都一定晴天

想問毛線圈點拎

實測過 答上定下都唔會加減心心

去木佬度擴建動物屋 之後去鐵佬度買部毛線機 要整5日 自己預時間

1）每樣產品都要出貨去做成就
2）每樣菜儲定少少留黎煮飯用架，我通常每種菜都儲定一set

不過呢個係我做法姐 你可以唔儲

我掘咗4個鐘

泉礦10層就有

我睇錯 自膠

大雄物語先會咁痴線
掘n咁多粒先升得1下

你玩緊ge係 礦石鎮
friendly好多倍

有無人知

叫七隻小工人開工好感度會跌，隔幾日送一次禮物就得

唔該晒！

我答上面減左喎

想問下點解我啲動物
過咗成個月都冇牛奶同埋毛
已經日日親手餵嘢食同傾計

想問市長要果粒鑽石 要係邊到搵

Shit我之前無咁做添，gg

有冇人知

想問大家大概幾時結婚 同埋你地簡左邊個去結 依家好十五十六

河童之玉係掘地定係鋤石？

掘河童玉 下下撞正大地圖又不停中陷阱
真係好炆

因為比小矮人拎晒
我都係咁

可以刷每朝唔同架

想問你地 我應該擴建間屋（第二次）先，定動物小屋先？

湖礦掘

自己間屋先
廚具要時間先會出新

小矮人唔幫我搾奶 係咪關有兩隻牛大緊肚事

我冇搵小矮人照顧動物
都會架咩？好想生牛牛

想問泉鉱石場啲樓梯係會唔會係石頭下面？

點解支魚杆升咗祝福之後次次都魚溜走了

想問同性係咪只會做好友 定係可以結婚

點做到

想問下 遇上6個男仔黎屋企 話要我煮野食 我失敗左會miss左咩?

from舊版攻略

要唔要 放低啲裝備先去掘咀咒？
驚掘左左拎唔到

最好就放低晒啦
只帶2件: 鋤頭, 鎚

搵到個第一年秋6日既save比我拯救到廢青

今次搞gay定溝第二條囡好?

大緊肚無奶出

有無得刪左save檔？

唔係覆蓋
係直接刪某號save位？

我比左十個黃瓜河童都無不可思議果實嘅

要連續10日比 唔可以斷

我都想知 太多好亂

係連續比

追左陣POST
想知植物學家教果個食譜係咪會BUG左學唔到
EXCEL都係寫待補

扑石出

要鋤地開路

想問下冬天嚟咗個名叫露嘅人有咩用?
佢成個胖妹咁

唔驚架 下年開始儲囉
同埋見有人話種紅豆多錢d
我仲停留係之前gba世界 下年開始all in紅豆

大家第二年春種咩

準備all in包心菜
但好似每種春天菜都要出貨100個先開到士多啤梨種子

拎到喇

各位係時候帶埋部機出黎

想問下，冬天落雪係咪唔好放牧？
但我見d寵物都照樣出戶外既

第一年冬天,掘礦帶咩食物

無野比佢地食

今集時間過得仲快左

唔好飛對話得唔得
佢自我介紹講得好明顯

冬天如何低成本溝女？
冇晒花執

蛋同朱古力

玩玩下突然按X制冇反應（冇得儲存/load)
去浸溫泉又冇得加返體力，bug?
成部switch 熄過再開都唔得

點解掘極29層都掘唔到咀咒？
係唔係前幾層已經決定咗掘唔到

28層就要SAVE

係咪中咗節日bug？

今集係紅豆最賺，好搵過蕃薯一成
而且唔洗好似種蕃薯咁忙
但第一年一定係咩都要出貨一百個以上
跟住種南瓜

手動餵左就無問題？
我想放牧加好感度咋

聽日係星夜祭
我要點先正常返....求救

仲諗住去掘野

細個揀咗護士今次玩諗住揀佢
但睇完啲劇情，佢手廚藝真係……
唔識煮唔緊要但唔識煮又鐘意煮先大獲呀嘛

我係
宿女就溫泉蛋
雞妹就雞蛋
其他俾晒花
岩岩入冬要搵替代品

第一夏24日煙火晚會6點入到去就停左
同曬所有人講野都無戲情
又唔俾我出返去

係咪因為我同其他角最多都係得紫心？
佢依家卡住左住咪一定要搵個前啲既load 出黎谷多啲心先去煙火？
直接唔參加得唔得

叫哂7個有1/4採集exp既童工都採唔哂成塊田

今日第一日玩，想問點解switch連電視個畫面會大得制顯示唔晒

照去掘野
你野家應該係無限體

今集後山啲草係咪隨機出，一時有一時冇

後山同沙灘都係咁

密糖

掘礦掘到想放棄

河童玉第60層中左超大地圖
唔知點算 諗緊棄唔棄玉

克里夫而家綠心
唔記得觸發過黑同紫心劇情未，果園老闆同老闆娘都5音符
係咪等秋14打工就得？

係咪唔使打左工佢都肯收永生花？

今集啲動物係咪不死？
又唔會病又識自己返入間屋 好屈機
係個愛心上限煩咗啲

唔會收 一定要打左工先觸發到事件

其實包裝d糧/動物點心送有冇buff
無聊到日日包哂青瓜 士多啤梨同點心先送

可以試下淨係扑上樓梯附近d石S/L
我咁岩咁多層出親河童玉都係好近

湖礦 255係咪可以掘哂所有石？

我個植物學家教咗我整水果歐蕾 雖然我本身已經識 所以唔算新學

掘礦真係好好玩

今日第一年冬湖礦畢業
希望下星期可以第3年決戰泉礦255

都係打算第三年先掘泉，唔想掘2次

一年夏掘左去222拎女神玉
之後二年應該剩係掘賢者石
三年先去255掘飛行石同石板

雞可以 牛冇草比佢地食

掘左幾次都唔出就放棄左

成日打斜掘每次冇2體力，點解要整打斜

大場挖河童之玉真係地獄

會有細場？
我見40 60刷極都大場就放棄左

點解廢青紅心十音符都唔肯收花
教堂食飯同葡萄園嗌交事件跟左時間去都無觸發到

我跟舊版攻略得左；巴哈果個唔準

今集後山同沙灘既草/木都隨機出好難頂

宿屋女 溫泉蛋
雞妹 蛋
露營妹 朱古力
圖書館妹 毒草
護士 花

我指落雪果陣，都可以照放？

唔只煩咗d 係煩到仆街 唔明點解要咁鎖 就算有得用大大量錢解鎖都好d丫

4種牛 2種羊 得2個懷孕位 變大同生仔時間又長

全部搞晒十心要幾耐 淨係搞到隻牛八心都應該差唔多唔玩了

所以要儲定過左一個月已經玩到玩收集咁
出貨換錢大把野做到 但係街邊d野就乜都執到99件先會賣

花要留俾女神唔夠用

好似冇

仲要唔知點解雞極易好唔平衡
由第一日就開始養既話 買返黎7日可以生仔
21日後出世 再21日後先生得仔
咁計最少7年先出到第一隻10心牛羊

一定大場

前3季種定

比而家打機換GAME個生態逼出嚟

一方面要成隻GAME USER FRIENDLY 啲
一方面又唔想你咁快棄game
又唔可以完全主攻舊玩家

靠生子代開好感度上限算係可以接受架啦
至少玩到兩年

變咗3D

好on9
我秋季已經出到10心雞，牛都仲只係岩岩生緊第3代
屌奶星佢仲要有4款牛

等你玩耐啲冇計

河童個洞邊啲層數冇落穴？

我都有試過 load完save出嚟變左3D 行兩步轉場景就無左

可以 唔放得佢地唔會出屋

女神可以掉雞蛋佢都鍾意

原來係因為我未還返張相比佢

條mk妹有冇低成本溝法

擴建到18個位但得2個放草位係for懷孕用，咁係咪同時間只可以有2隻動物懷孕？

如果想儲哂啲成就都至少要5年既
你咪順便每季期待下佢地生仔咁
但變大就真係可以縮短啲 同埋可以買到大牛就好

頭三個都可以送朱古力
我而家長期都係有朱古力同小麥粉 見人就比

你講卡蓮？
春天可以送竹筍 係湖邊執
克里夫仲難溝 朱古力先加少少 要送料理 死廢青

係
只養普通牛第二年可以出到p奶
不過要出求雨舞
其他味牛奶自己整出黎算

卡蓮先最易
去雜貨舖買種子會加好感
狂送 葡萄酒就得

玩左3個鐘10日都未過

求救
第1年冬，儲齊6件祝福道具
係咪可以去掘賢者之石？

定要等到第2/第3年先有得掘腎石

無記錯種子唔加

解哂6個詛咒就掘到腎石

會

斧頭點可以升快d
周圍都冇木

劈空氣

紅心都會?

朱古力一定得
我買左一堆用黎追其他女，副作用就係洗到卡蓮藍心

終於掘完255 湖礦
攰到傻

OMG
即刻升左

河童90 層去到120層無落穴既
層層都要自己掘地

廢青送提子

我初初仲要問知懷孕要放個個位，一直都只係放普通位比隻牛食

想問下升寵物到10心最快要幾耐？
有D又話要1年先夠10心但買狗同貓都只係隔半年

阿凱是咪要玩埋戀愛事件2先會留低
定都係唔會留
屌佢溝左成個夏天都係走左

我想咪是咪個個個劇情都一樣
最後都係因為唔夠位訓所以走
點先刷到煮野食個幕？

每逢夏天都會返黎

我知 但係咪溝掂左會stay?
結左婚係咪都會走

感謝

天水圍 邊到有得買碟

我都想知

過左秋14 都冇觸發 克里夫 個打工情節 係咪冇得救啦 年尾就要離開？

護士卡第四個劇情
已經橙心 星期三去沙灘都見唔到佢

儲氣Lv6只會釣到魚王/垃圾/海盜之寶（夏）

包心菜減咗價 以前500一個 家陣250一個

究竟而家有無溝到女神 河童 美食家既片睇？
好有興趣知係點

GBA

SWITCH

唔係包心菜價格下調 (一樣係250)
而係草莓價格上脹 (30->65)

請問詛咒工具有無機會係要鋤打爆舊石果塊地先會跌？
定一定唔使爆石先鋤？

女神呢就好難溝GE
如果維持GBA結婚條件就更痴線啦
單係牛都有4種......

原本想溝女神都放棄左
出貨條件太難，留返多d 時間玩其他game好過

主因: 今集女神實在太樣衰了

屌秋天刷極都唔出雨天，

點解詛咒釣竿揮多過50次都冇變祝福嘅？

揮到佢變就得
唔洗睇次數

有冇人知黃金材料有咩用？

感恩節其實係咪唔收禮物都無所謂

祝福竿係咪都可以冬天海邊釣到果實？
係咪儲到4lv就可以？

估蘋果個表點睇，唔明

5Lv

琴日落旺角兜一轉出機買game
好景478
信和438

第九粒女神之玉係咪222層
試咗十幾次都挖唔到

10個謎之花點換女神花 一次過掉落泉得唔得

工具果邊有冇留空位

同鎮長講野好似可以直接參加

無

揮就得？定要釣？

估蘋果點搞

揮

巴哈有人教用手機錄低再慢慢睇

溝女神要全部出貨真係痴撚線
十心牛最快都要210日
仲要有四款牛 仲唔知洗唔洗冠軍
完成所有成就就算 女神不了

美食家又係癲
要整全部料理
仲要一年見得一次 撚溝到咩

咁撚樣衰 溝嚟做乜

就係夠樣衰
先至好奇

試緊，但x系列應該有排

佢認真時會好型，好似jojo

咁樣估10次都好大工程

有無人記得奶油係點出？
好多料理都要用佢，但我無奶油既食譜

見3個名都鳩咁長都廢事估

我想知你地買唔買到大冰箱？
我見巴哈有人話買唔到
我都見我無得買
你地有無人買到大冰箱？

整雪糕

去鍛造屋買奶油加工機

可能擴建間屋先買到
利申 : 已經買左最大果個雪櫃

要擴建咗間屋先

Btw 雪櫃 雪櫃呀

只要煮用奶做食材嘅料理，煮幾次就有

我試過一次整7個鹹派，閃咗幾個食譜，因為香菇、洋蔥、芝士個啲最易出食譜

每日唔同位

Thx
跟左game 翻譯
姐係大雪櫃要再擴建多次就有？

其實好快 錄係做後備驚睇唔切

淨係記頭四下 尾一下動作 好多時唔洗睇番錄影

不過我都無刷 係頭一次入去強制估已經成功

其實估中左有咩獎勵

一個道具 賣返比商人87000

好似話比十個女神有一百萬 不過我無試

一個岩岩好可以豪送禮 刷多幾個玩落去真係無意思

當你手上多錢你就真係唔想玩

其實好易刷
都係想拎100萬同帕講野會點

9:40果到有講，送朵花俾你
11:25果到有教你點贏

依家拎住3億幾
係冇帕酒可以買佢張信用卡

艾麗煮飯都唔掂
佢細佬都成日呻

戀愛事件揀錯選項又冇load save咁點算

送返多啲禮

跑跑下馬彈GAME

廢青送提子同提子汁都得

通常最外圍果兩圈出

同性睇唔到心
係咪送到同佢對話內容唔同就表白得

正常4個故事過左就會受

之前要觸發晒四件事件 好似係

屌 個克里送左個手環比我
平時送礦比佢

有個方法，嗰朝喺屋企save定 行出門鎮長要求會改變，不停sl可chok到手上已有物品

你要觸發左克里夫第一個劇情先 係教堂神父叫你同佢傾計

黑警送咩升得快d
送飯團升好慢

左邊同中間調 就1
中間同右邊調 就2
最左同最右調 就3
唔洗分向左定向右郁

玩到夏28彈過兩次驚好在成日save姐

最喜歡：酒、溫泉蛋

掘一次湖礦已經虛脫

我都彈過一次，冬天開地圖即刻彈，從此開地圖之前都要save左先

試過兩次了
又唔喺 home page 提示有更新
依家要每次restart game 先得

卡蓮仲要每次收獲祭都笑住咁講唔小心跌左樽jam落去，趁無人見到拿翻出黎

咁我同你情況唔同，我係直接話隻驚不知名原因崩潰左

傾完計 但冇後話 依家岩岩到冬天 仲有冇得救?

我係同小矮人玩遊戲彈左

如果冇打工就月底送佢船啦

我跑馬彈左

最尾chok到送黑草就得

掘礦都好玩

好靚

想問下湖礦255F係咪無石板挖？
另外泉礦255果塊係蕃茄醬定烤蕃薯？
睇舊攻略後有啲疑惑

今日試左 估中十次 將十朵花俾哂女神有禮物收 填俾中國商人就有一百萬

個禮物係咪價值150蚊 然後冬天係街有時有得執嘅白草

有冇人知今次仲有冇得用木同石困住啲牛羊

點做到？

有冇可能冬天會有工開 唔想重玩

呢個方法好有用但玩到好攰

所以種菠蘿算

第二年先賺到一百萬
別墅到底要玩幾耐先做到

淨睇字都覺辛苦

冇

冇啦 重玩啦

呢個位真係好on9, 不可逆仲要影響成就
利申：重玩左

真實之玉有咩用

唔知點解呢條片都感覺好香港人feel 打機都要打到做富翁 明明係休閒game

其實係而家速食文化太勁
你見隻game 好多野都簡化左就知

女神終於送別墅俾我

1. 冇
2. 蕃茄醬
石版挖完賣埋

我一嘢掘 由晏晝一點間斷掘到而家 202層 7粒女神 8粒腎石 係咪可以剩係掘女神 去到255掘飛行石就收得檔

忍唔住手殺埋落泉礦255
女神秘寶&石版get
但係腎石差1定2粒
第三年同飛行石一齊挖再算

未到第三年你挖穿255層都冇飛行石

料理祭到底點贏

而家就係第三年春

依家空揮係咪無用

頭兩年唔洗旨指贏到
五星材料同L奶/大蛋 都難搞

節日空揮唔會加熟練度

我係屋企空揮都唔得嘅

第二年整雪糕應該必勝
唔洗5星

星期日1300 海灘
落雨唔知

第二年士多啤梨蛋糕贏左

完！！！

雪糕贏咗

掘咗成日終於可以收隊

屌同我一樣
我要快過你 宿妹我妻

想問下 大家都話賽馬換裙再賣比霍安 但係我秋18去唔見有裙換 係咪要有咩條件？

換咗真實之玉先可以換裙

點心類 賞月丸子都贏到
佢計回體力/疲勞度多少判定輸贏

泉礦都有個bug會行左係個洞口上面

第二年春整雪糕贏咗

試下最後一個月同佢結婚睇下佢走唔走

唔打工觸發唔到戀愛事件

係喎
咁冇啦 送佢船啦
仲少個人爭女女

你就想 朵花係出唔到貨的 只可以賣俾商人

賢者之石係咪每層只會出一次？
咁難出既

刷錢刷到咁瘋狂

就琴晚發生既事

想問賢者之石係扑石出定掘地
尋晚load 左幾次,,朴晒d 石都冇
係咪要要掘地?
thx

扑石

牛奶要變成年牛先有

我都覺
但第一次玩依隻game既人真係唔好睇功略
玩二週目先好睇 如果唔係會冇左好多樂趣

借左比女朋友玩
教完佢賭馬賺錢都有D後悔
應該等佢自己慢慢摸

屌以前冇玩過牧場物語
睇呢個po先知佢會走 已經玩到冬天

淨係睇得明送夠150次野俾女神 有海之別墅送

第一個係送嘢俾女神
10次係力果 20加村民好咁 30寵物商人出現（30次打後每10次有白色草）
50係有趣既書（睇完會過1個鐘）75係有個叫ルウ既人嚟礦石鎮（未玩到唔識）同埋本好有趣既書（要睇2個鐘）
100好撚有趣既書（睇3個鐘）
150送海之別墅

第二個係女神collection 送料理俾佢
10種係送月亮石俾你 （另外幾個唔識中文係咩）
送夠100種料理就黃金木材
全部料理送曬就俾腎石你
書架可以睇到女神collection

新人物男定女？定係之前美妙人生既角色黎？

10次有力果
20次可以加好感度
30次 帕就出黎見你
50次 書櫃會多一本有趣的書 讀一次跳1個鐘
75次 露就會出黎 同埋多一本很有趣的書 讀一次跳兩個鐘
100次就會多一本超有趣的書 讀一次跳三個鐘
150次就有海的別墅

呢個真
後悔睇左攻略
有錢就唔想種野/掘野

你湖定泉礦掘架？

係咪一定要買碟版?

可唔可以斷?

我賭完第一次馬就冇掘過礦咁濟
冇晒玩GBA版果陣果種死慳死抵終於儲夠錢買第一隻牛果種成功感

所以我個人唔會玩估蘋果chok 100萬，我驚暴發完會棄game

牛買返黎只係中型
羊買返後反而可以剃毛

早就叫咗大家唔好刷咁多錢ga啦
成塊田日種夜種
一年都200萬

馬場物語小賭怡情
一年冬用晒啲錢留低左廢青掘完詛咒工具
準備二年春開始專心耕田

Btw 廢青啲劇情好hehe

可以
唔洗連住

同現實一樣，總會有人全職賭錢想一朝發達
分別只係現實冇SL大法

所以最後都係睇個人玩法
想快d爆機玩下一隻game ge就刷啦
想慢慢玩ge就唔好刷咁多

牧場物語呢隻game嘅爆機係點定義

玩到唔想玩/無晒目標
就爆機了

觸發晒d戀愛事件之後成日唔知做咩好
有時操下隻馬就一日

玩到第幾年？

想問下各位巴打 河童雕像係係湖礦邊間

送禮畀女神150次

有冇巴絲成功送到永生花比廢青....
第一年冬 紅心 爆音符 收到信物 還返張相比佢 卡到而家
第4個劇情我唔記得開左 但我KEEP住星2 &4都 5:10-7:00 去酒莊都係冇劇情 差佢就解完成就 求救

第二年秋

係咪送佢唔鐘意嘅野都得

巴打太天真 買帕件野都要一百萬

你唔係窮到連花/蛋都無呀嘛

求其係泉邊執條草掉比佢

推想知有冇巴打係湖礦掘到河童像

冬天好少資源有時連佢唔鐘意嘅野都照扔

想問下賢者之石
如果之前60層挖過一粒
第2次入去60層仲挖唔挖到

估蘋果反而好少少 都要啲技巧 賭馬純save load 浪費時間又無癮

我第二個post已經有講
新手梗係慢慢自己玩
老屎忽先講效率刷錢

道具grade唔關事
冇升過都可以掘到

啲書洗唔洗睇

弊在新手一嚟已經俾人教到要賭錢先可以繼續玩
錯過左/賭唔夠就話重玩

有無老屎忽會揀普通mode挑戰下？
要返工我都係玩簡易mode算

根本普通都係比舊版易
簡易好似都係前期多錢啲同易加心咋

普通mode已經比gba簡單N倍

升魚竿係咪都係一樣鳩fing慢慢升
同埋想問下永生花係咪一定要過哂果4個友好事件先送得
唔知點解帳篷妹我跟足其他攻略去都係觸發唔到
而家滿音符綠心

想跳時間先睇

當年一開波得3格依家8格仲每格可以攞9個
以前執野要重複上山

第2年整芝士蛋糕贏左。M蛋M奶M芝士

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

以前時間唔夠用
而家hea到日日瞓喺田都仲得

溫泉用祝福魚桿釣到魚王

廢青仲可以送橙

好似100-120層，記得個背包要有空格
我冇睇到攻略冇留格，掘左勁耐都冇

咁又係同埋而家仲有整理櫃同檯擺野 又有放牧鈴
方便咗好多

2個礦分開嫁wo
湖礦挖詛咒&河童玉
泉礦挖賢石&女神玉

由農場向上行去酒莊試下會唔會觸發？

試過全日係農場姦田冇過圖 一到5:10 就狗衝 都係唔得

想問下三間別墅點入手？
一間南方別墅要買
一間海邊別墅會送送
仲有一間山頂？？

要晴天

個溫泉咩構造 條魚成米長 係要用特定魚桿先釣到佢

你做佐打掃🧹教堂甘未

gba
得
一層有多過1粒都試過

自己個B已經識行 會唔會變大人

打掃完教堂，葡萄老世先會叫廢青早收工同你去玩

以gba經驗 唔會
以牧場物語後期作經驗 會

佢有個劇情入酒莊主人屋企觸發

啱啱到我收到
如果有得收埋啲女喺其他屋偷食就好

以前要拎返個籮上山
擺左入去就唔拎得返
收成都要拎住個籮收到咁上下倒落出貨箱

原來可以永生花告白幾個人
有無修羅場架

唔好意思，想問下冬太陽有無用
用好q多料。。

另外想問春天種咩最賺錢？

初戀到而家都係都係蘭, 記得佢爸話過蘭媽好早就死左, 蘭從小就要負責埋旅館既野, 所以性格好男仔，男仔都唔識多過個...(其實呢個性格有d似格雷)

唔使升晒所有農具係秘銀先掘到咩？

冇
見到其他女都會當冇事發生

士多啤梨種子點拎？

用祝福道具會唔會加經？

當季其他作物出貨每樣100

打*的是隱藏種子, 在舊版需要其他農作物出夠一定量才能買 (例如草莓要蕪菁、馬鈴薯、小青瓜各出100個)

唔該哂
眼大睇過籠

啲小矮人一半都未做好 就同我講今日既野做好晒
頂佢

佢意唔係話今日last day 咩

係咪有農作物？
d田有農作物要收成佢地地就唔會淋水
要等你收左佢地先會淋

一個鐘搞挖完詛咒 比想像中快好多仲剩好多碗咖喱烏冬

重點一向都係河童玉

究竟河童玉第一粒係入口個層
定係第一層
扑左好多次都無

入口果層

入口個層

而家入game大約幾錢到？

好感度愈高愈勤力

春天

士多啤梨 或者蘿蔔

我個雞妹紅心都用唔到
唔一定紅心先用到

冬30同春01都有節日

唔可以暈低

係咪無人知

我自己都係慢慢玩
係廢青個劇情一定要第一年觸發 其他就順其自然

夜晚會自己反屋，同埋困唔到冇石圍都行到

入冬之後農作物同牧草會點？
唔理嘅話到春天又會點？

好似話整溫室

啲蕃薯種左兩日 爆左好感架喇
仲要好似遲到 7點先見人

農作物冇哂 塊田要重新鋤
牧草會喺仲到

下
未試過遲到

咁即係連枯萎咗嘅草都冇得斬？

冇記錯就係
塊田仲多左啲樹枝同石

有暴雪先會有石同同木多

賢者工具用咩升？
祝福定普通工具？
枝竿未升過，但手上已有祝福竿
唔想fing空竿升秘銀

夏天種菠蘿種到lag機先賺到四十幾萬

魚竿FING一下個動作好慢
有無咩係祝福釣唔到 要賢者先釣到?

永生花我見好多都係話綠心+齊4事件就送得
但係個帳篷妹綠心滿音符一路都係開唔到第2個事件
網上攻略話10am去湖搵佢 我已經每日都撞一次都係無
定係仲有啲咩條件先開到

收成一日有40萬好多ga啦

普通用祝福夠多
普通就夠經直上賢者

姐係始終都係要fing空竿

我冇睇攻略都開到頭4件

😹

普通mode已經好簡單
今次小矮人早咗收工要自己執下手尾
種田是必須的

收兩次先四十幾
種左d其他野開南瓜

會變大人就有動力玩落去
GBA玩到識行就覺得冇野玩了

打掃左了

今晚再試下

要入屋嫁

殘體字譯本

呢張圖係邊到搵？
一直都觸發唔到友情1

鎮長要既嘢 要去邊俾佢以為佢會係屋企就無認真睇 依家搵佢唔到

一定要打左工先開到友情1

今次啲小矮人早收工
好多都淋唔切
種咗12*9 *8塊地
成日都東差一忽 西差一細忽
下下要執手尾

原來係屋企等佢嚟自膠

話說有冇人放咗成份出嚟
原版譯版都得

你fing祝福 普通嘅都會有經

我會日頭淋好幾塊地先 費時佢地收工先幫佢地執 一夜好難睇邊忽未淋

想問下..呢隻同多拉A夢比邊隻好玩D
打算2揀1

你入得呢個post就個個都叫你玩牧場物語啦

屌 諗住而家買點知仲炒緊

礦石鎮 is the best

傻的嗎 e-shop 398

得閒釣下魚囉
感覺釣下魚升得唔慢又冇咁悶

其實唔係佢地早收
係時間快左佢地相對做得少左

Ser 503搞到重覆左

普遍人都覺礦石鎮>大雄礦奴

都可以結, 前提係你要先完全晒佢果4個愛情劇情, 再用永生花對佢表白, 佢ok左就會有綠心

大雄礦奴
咁辛苦採礦, 仲要道具逐級逐級升
都真係痴痴地線

又無得溝女溝仔

溝女溝仔先係重點

再計下條數

1個道具
單係最後個級:
藍寶石x15、綠寶石x15、鑽石x15

6件即係各90粒 = 270粒
落1次10層拎5粒
即係要落54次
當你50次啦......50次10層=500層
又要搵樓梯, 又要搵寶石

礦石鎮都唔洗咁多次啦
湖礦19層力之果實, 29,39,49,59,69,79層齊晒6件詛咒道具
有錢整下藥/料理可以更快
跌1次5層, 跌1次4層, 再樓梯1層

同埋大雄牧場
道具畀你升到爆都係勁廢

入過 連格黎果間都入埋 今晚再試下

要點樣送毛球俾阿婆佢先會織襪俾我音符已滿
就咁俾佢佢會當我平時送禮咁收左

屌原來依個都要睇時間送

要冬1-23號
9-11am去搵阿婆先得
我試左幾次先觸發到

可能關村長友好度事？

拉番

蘭冇咗cp

但蕃薯多產啲？

賢者石係咪好難出？
我挖到152, 暫時女神玉都齊
但一粒賢者都冇出過

利申 齊晒6件祝福

都係可以收獲13定14次
但係紅豆多錢d

我第一年秋天中左伏 種哂蕃薯
下年醒d先

相對GBA
番薯畀佢改低咗售價, 所以賺少好多了

可唔可以擺post頭

今集普通mode都易到癲，當年GBA難好多

你地接受到殘體字咪得
我都係周圍search
我仲有釣魚嘅

咁我自己save喺電話求圖

冬天除咗掘礦有咩做
掘礦好無聊

想問魚池有咩用 放耐左d魚會大隻 定係會多左魚 定淨係儲貨用

我啲五心牛羊生緊二世

睇圖見到舊河童
都係舊款可愛啲

日日做完送禮勤就訓

菠蘿四季都種得

做下賣魚勝釣下魚囉

比人呃左一百萬
買左本猜謎書都冇用既

尋日釣到佢

買完之後見問題咁難 答岩又唔知有咩拎
所以sl 返買前算

比gba 版做少2個鐘
以前返6收8
而家返6收6

幅圖d 資料錯嘅
好心fc 啦， 蕃薯收8次都有人信？

我都想問關於魚池既問題 點解啲魚放左入去好似消失左咁既

計錯？

聽講張圖係官方攻略本
GAME入面圖書館唔知係咪一樣

湖礦50層 一個鐘前開始出bug
我打算挖亞歷山大 每爆10粒石就save一次
去到咁上下開始彈game 未知錯誤
個save入極都入唔番 其他save又得
利申有存幾個檔習慣 損失不大
但個bug一直出 想挖晒50層d石我睇冇可能
已經第5次了 係第5次壞save 蓋左佢又冇事

如果想種滿成個田, 要用幾多包種子

頂阿 玩左幾日擴建左屋企先發現今次個料理系統一定要有食譜先可以煮 即刻冇撚晒癮想棄game

建議各位巴打絲打每隔一段時間save完再load番次test
壞save就re0

成日彈GAME好驚

未方便去驗算不過睇過其他source都話番薯今集改咗係6(3)日收成

同蘭出左pool

個bug仲係到?

個save中左bug 再save多次都一樣會壞
例如我save3已經中左bug 我未load既情況下唔會彈game
但我用save3既幾秒後/行幾步再save 4一樣會中bug
因為save3本身有bug 再save個bug都會存在

same here, 1st choice就直接揀蘭
不過今次個新角都好似唔錯

觀塘廣場398，上網查灣仔好似有間388，聽日再去睇好想玩

灣仔188二樓 非寶源$380
不推文回覆

想問下沮咒工具係唔係唔一定要佢所講嘅特定層數都得

牧場全部都係非寶源...

層數固定

鬥雞究竟點玩

多謝你呀
我p牌自帶不推文啦

收成日期 錯
營利錯
張圖都幾痴線

係咩
我買果陣 個老細話係寶源貨 我先搵第二間買

無記錯係144
8*18

終於

想問詛咒工具係唔係就算嗰個層數都未必會掘到

係

玩過幾次，似乎係要估到對方隻雞幾時望向你隻雞
然後就係果一刻幫你隻雞打氣嚇對家

睇攻略有兩座別墅
山之別墅要結婚50週年先會有

我記得GBA版已經係咁，不過玩過幾次都係第二年都未到就棄save

正呀

啲工具係咪改左 我無升級
空揮無經

星夜祭8封信唔知揀邊個好
受醫生有神父個劇情幾開心
半劇透

終於贏到
一開波打氣先 對家雞出感嘆號再打氣 自家雞出感嘆唔好打氣

溝晒6條女

節日空揮唔得，其他都ok

想問下綠心時冇送永生花
橙心先送佢又唔收
係咪miss左劇場?冇得睇返?

霍安送蘋果

點樣可以觸發劇情 我同里克已經橙心 都未送到永生花

要過左四次事件先會收永生花
你追緊邊個

係咩
我以為舊蝦都係6點
原來做到響鐘先走

新女都好正，雖然係大自然膠

我想問下
掘左d詛咒道具上黎係咪要齊6件先可以解咒
我49 , 59 掘左幾10次都真係唔出, 其他個d變曬做祝福
定我係咪真係咁黑仔.
搞到無曬心機玩

本身有冇升過道具？
我覺得個level 同出嘅機率應該有關係
我四秘銀兩金去掘冇一層要SL 多過十次
加油啦巴打

我係咪中左bug 解完件詛咒之後又掘到同一件詛咒道具
之後一直無理到放左係屋企個箱
而家落泉礦掘好耐都掘唔到腎石

有呀, 已經升到秘銀, 其他全部祝福了
本身魚杆都lv1, 都掘到,
唉, 呢兩日打開隻驚都無乜樂趣
都唔知係咪中bug

無 詛咒道具無上限可以任掘

已經肯定每件都解咒左一次變左祝福 係有個多左既詛咒灑水器無理到
由245層扑曬所有石扑到255都唔出一粒

正常 腎者石出現率around 1%

唔正常
245扑到255點止扑左100粒石

其實有咩用

我想問下煮野食啲工具邊到買

降疲勞

雜貨鋪會寄信比你

推

想問下腎石係咪一定要攞左祝福道具之後先挖到

可以無限掘詛咒道具咁開心？
整多幾個賢者水壼都好wo

諗住同女女賞月

一上山頂比個男醫生我即刻想調頭走

咁多條囡護士真係最好既女友同老婆
蘭 - 三萬蚊
雞妹 - 低B
圖書館妹 - 自閉
卡蓮 - 港女格
神婆 - 神神地

唔洗困，搖鈴可以放牧，識8pm自動入番雞屋牛屋

唔係喎 去醫生屋企都有戒指收

唔準你咁話蘭

不知幾多人俾左錢去佢到過夜

我見到呢個post既人我發現自己原來一直都唔識玩牧場物語

另外想問吓廢青劇情啫係咩？

護士都成日同醫生一齊

做野唔係男就女嫁啦

yes集齊祝福道具後 先挖到腎石

同問 49掘左十幾次 都仲未出 唔想skip

努力啦
詛咒道具愈挖愈難出係好正常

我果時都掘左1X次

好明明29同39都一次搞掂

同埋想問下 第一年冬湖礦 係咪淨係掘詛咒同埋經過既河童玉就ok

以前料理節都有主題架？
岩岩整定個松茸飯去打算大殺四方，點知去到話主題係甜點

GBA
年年唔同主題

贏左有無獎品？

護士會派帽比你
所以女神先係最正常

女神單卵繁殖

唔錯回到冬三解花心羅白成就先
但又要掘多次詛咒

果然係牧場物語成班都係雞

我屌你老母就三萬蚊
護士日日比綠帽你戴仲要比醫生玩殘晒比你執二手

護士做埋人私家雞都最好

等緊第一個娶女神既人去驗證下新板有冇變

其實唔係好明咩心態
條女你唔鍾意咪算囉,點解要踩低人地抬高自己?
覺得自己揀嘅先係高人一等
同藍絲黑警話其他人係垃圾 曱甴有咩分別?

升左祝福係咪賢者都唔洗用？

唔好咁勞氣
大家都係打機講笑relax下

賢者再高一級

大家講下笑唔好咁認真，打機都係求開心

謝謝你

真心膠

如果有修羅場成個game會唔會有好多流血事件? (school days -> farm days)

態度有問題又變真心膠
你人生就真係真心腸啦

打隻驚都拉到popo黎講
巴打你都幾大壓力下

牧場物語post都有得嘈

我只係覺得踩低晒其他女好有問題
不嬲都係指出問題所在嘅人先係最有問題?
我只係指出佢依個做法同仆街冇分別
又大壓力鳥?
咁繼續支持所有女都係公廁係雞囉

慘

無視嘈交reply
繼續討論隻game

支持
game po要講返game

啱呀,一個包容嘅社會就係要無視好多問題
繼續田照種,女照媾,人地話你條女係雞都要和平理性包容佢無視is ok

可以開多個牧場新系列

好想知巴打你係6月前嘅連登點生存
果陣連登不嬲都係雞全部都係雞
依到巴打都係講下笑 話晒依到係遊戲台唔係cc台
你咁認真起晒桿一入黎一開波就話人藍屍黑警咁侮辱人又無問題咩

開返GBA個SAVE黎玩左一陣好有回憶

點解你個save仲可以係到

[慎入]終極變錢方法, 1000萬變5000萬
後遺症, 你可以玩下隻game了

1000萬都唔知幾時先搵到

正常遊戲
種晒成塊田, 5年內ko

想知有其他人結婚既攻略未 姐係咩醫生同護士個啲

上年放大假太悶由頭玩一次

我係問咁嘅行為同班仆街有咩分別 - 侮辱人?
我可以接受笑9所有女人係雞唔等於我認同依個唔尊重人嘅言論

依隻game 有人賭完馬又屌玩壞咗隻game
有人第一年春就入到湖礦掘詛咒
有人一年4個月都係種菠蘿
大家都尊重佢地咁樣玩
近幾列嘅post 都好傾向於話條條女都係公廁媾唔落,你咪去媾仔,去370賣咗隻game 囉
企出嚟搞棟篤笑定刷存在感呀?

ok你話佢係搞笑都開討論隻game事
咁依家我出聲想討論下依個態度打機有冇問題又係我真心膠,又係我嘈交?
你地都幾雙重標準吓

不過你地鍾意啦,繼續loop廢青點樣挽留
點掘腎石依type餵食伸手黨行為啦

未有啲女or仔同情敵結婚?

主角結婚後+應該要玩3年以上先會做到

12個告白哂，終於要揀個結婚，本來打算嫁比商人，點知嫁咗比佢，講咗一句「我地結婚啦」就無了，仲要結婚相得個5條友（村長、神父、收貨佬、我同商人），最慘係婚後影都無埋。

之後重遇格雷，佢係咁講「原來書都可以咁好睇」，又話「Mary好正」，個心好唔舒服，唔想睇住格雷同Mary條八婆結婚，所以最後決定哈里路亞chance，揀番格雷，屋企有個人真係開心啲

八婆一世單身啦

你死啦

依位巴打識玩
河童做老公日日都有又大又粗既青瓜食

諗起要扑河童玉就即刻冇晒意欲

因為成日撞到佢地係圖書館偷情，所以對Mary 嘅怨氣日積月累，最嬲係格雷仲個講「Mary成日好書推介比我」而家結咗婚唔返圖書館了

係你種比佢喎

舊版係5分鐘一下, 而家係10分鐘一下
時間唔夠用

河童會搞人菊花拎屁玉

SARAAAAAAAAA

上面巴打話得你無錯
打隻GAME上黎討論下都咁大壓力
評價下D女就話人唔尊重人 話咩人地條女係雞
醒下啦好無呀 遊戲黎架炸
咁都好嘈你同班藍屍左膠話破壞左D死物就嘈嘈閉有乜分別呀又

新舊都係閃6下跳10 分鐘
係每下跳快一倍

頂 廢青已經刷到橙心 但仲未開到友情3個劇情 咩料呀
搞到佢唔收我個永生花

你比返張相佢未？

醫生係搵完佢帶埋神父返自己屋企喎

你上遊戲台認真=冇問題
我上遊戲台輕鬆=有問題

公字佢贏
字字我地輸

護士婚後啲對白少撚到呢
悶到仆街

牧場物語都有交嗌
btw, 克里夫走左
因為太內疚去左溝蘭
但發覺佢真係無乜內涵...

咁呢集啲女係有幾條女都似雞喎
大家鳩噏吓唔代表出到街會話女人係雞嘅

哦!!!
引戰狗

但係點解咁憎mary 佢都冇咩嘢 係柒啲 似未夠秤

你要玩晒琳琳同佢老豆啲支線先知琳琳嘅好

巴打想要點樣嘅內涵

我覺得蘭好外向好正

完全地代入咗去遊戲世界

但真係好男仔頭 好低b
尤其佢摸後腦枕：·······
一啲性幻想都冇

不過我覺得舊版琳正啲
而加個樣有啲膠

明明上面都有人話啲男角唔係廢青就毒男
神父有戀童癖
格雷又痴心情長劍
凱就溝完雞妹就拍拍羅友走咗去
布蘭登日日發藝術家夢 不問世事到唔食唔瞓
大把連登仔玩女主角都係慢慢揀老公，又嫌呢嫌路

又唔見佢話「做咩你班連登仔咁樣踩男人！咁同話港男唔係厹就精上腦有咩分別！」

玩隻驚都玩到咁大火氣，話佢直必腸仲屌返人係藍屍

係要捍衛女性形象就唔該捍衛埋男性啦
根本就係邏輯問題

利申：真紅絲

珍尼d 對話好似正d
Sor

仲嘈緊

第二個事件要有工翻要觸發到

佢呢啲人太認真
認真到居然話人同藍屍有咩分別
呢度大把人成日出去發夢
玩呢隻驚係為輕鬆
佢啲言論咁過激，仲好意思拉埋人去班藍屍度一齊講
睇怕佢都以為自己最惡最正確

點解冇人鐘意港女

嘈交開個新po嘈
好煩

烚熟狗頭咁

Ching 放過佢啦人地已經唔出聲

同路人放條生路比佢

同多特結完婚
有啲後悔冇同廢青

純粹係同格雷拍緊拖嘅時候，佢係咁讚第二條女，所以先嬲嬲豬姐，如果我唔鐘意格雷，其實都無咩嘢嘅
就好似雞公咁，成日痴住卡蓮我都無feel

呢度開心討論打個機姐，唔洗咁勞氣

圖書館妹到底介紹咩書比佢睇

比番啦, 打工 拎信物 教堂打掃都觸發左
keep住星期2,4 PM5:10-7:00去果園都開唔到個劇情
定係仲有其他野我miss左

第三個劇情好似係要係一、三、五，3:00左右，由牧場行上果園到觸發？

第四個劇情係二、三，5:30左右，直接入果園老闆屋企觸發

卡蓮個格有咩問題又善良又樂於助人

我想同廢青結婚，但睇完蘭的劇情又覺得搶走左廢青會令蘭好孤獨

仲要好鍾意小動物
係個樣港女少少姐

有咩劇情？
好快變哂紅心 情敵劇情一個都睇唔到

做咩咁話mary
我覺得佢係今集唯一一個靚咗既女
最想雞哥哥做單身狗 襯唔起卡蓮

今集雞佬都靚仔左

卡蓮個愛情事件笑到仆街，佢老豆老母推我落火海試味

蘭做慣下把位咁同佢表白好似受寵若驚咁
但佢個訂情信物係最正

咁揀蘭咪唔孤獨

音樂盒

卡蓮世界第一 但今集柒咗 揀咗格雷 嘻嘻

無興趣，就算以前玩GBA都無諗過蘭

雞公男人黎講，真係幾小家，無啦啦去海邊屌鳩海男溝佢個妹又成日同個妹鬧交，唔知卡蓮鐘意佢啲咩

雞佬性格唔掂

玩耐咗冇揀既npc會唔會自己結婚？

舊版果時仲同佢呀爸講中意蘭 但我最後娶咗卡蓮 好仆街

成個細路仔咁，激發卡蓮母性啩

最愛蘭
但今集會娶晒全部

好似牛佬咁追住人黎屌

唔好咁玩啦
我上個星期就係咁玩到3億幾
完全冇意欲去種野

我覺得商人襯卡蓮

當年玩NDS 唔記得邊集中左bug 有日訓醒有十幾億
即刻變左土豪鳩玩

sor... 卡蓮鍾意我
但我唔要佢 佢先搵雞佬埋單

要開幾多個save？
今集真係擺明要人開後宮 舊版好似得兩個save

我鐘意呀屌
利申 婚已求

童年回憶

邊到買Switch Lite平

今集好似有8個save位
2個拎去掘礦 另外6條女一人一個啱啱好

你唔洗咁認真喎。。 一睇都知佢攪下笑

以前追蘭，而家追港女

委託小矮人海灘釣魚BUG

買switch啦
大Mon玩

港女果下笑真係

想問D牧草點種 次次一放牧就比D牛羊食哂

但係 我平時都係自己一個人玩 冇乜朋友
我都係諗住係屋企或者出遠門玩

一諗到可以坐係張床到享受大mon就已經濕晒

你鍾意就得，但駁moon係正啲

我本身有部ps vita 但佢老尾 唔再出game 部機都唔知去咗邊

要夠多先好放牧

Ps4都冇乜點玩
等ps5
部ps vita正一垃圾

我個部就已經封左塵好耐

我都係

仲有靚喇叭

就係冇fd一齊玩

一個玩just dance

冇買vita

好慘

同一個人打邊爐同level

算啦 都係千幾蚊

我條仔夠唔陪我玩啦
我都係出switch
同牧記一齊出嘅

幸福

不過黎緊ps5出左 應該都會出返部

以前會揀護士
但今次諗蘭定新女女

會！

本身買嗰陣係2個人玩

毒到盡頭

邊個係牛佬

同一樣既類惱
覺得新版蘭正左好多
細個玩都唔覺

係男仔頭啲
一齊會好似多左個朋友咁

新版女仔左好多啦

不知幾正
又會做家務 又識煮餸
仲要有咁上下家底（有間旅館）

有冇人觸發唔到雞女啲事件
綠心都開唔到紫心事件

有次去佢屋企觸發劇情先
之後鍛冶舖出嚟就有紫心事件

好女仔

俾錢就可以去佢到過夜

廢青叫克里夫 佢長期係教堂發呆 如果你秋14日無幫佢搵到工 佢冬天就會永久離開礦石鎮

好想買黎玩
但係放工番屋企真係唔想諗住日日係game要做乜 又要忙生活

有技術

格雷問個男人對打扮有冇興趣

今集D HEHE劇情幾正

洗定菊花啦你

已表白
想同佢發生關係！

想知邊到仲有現貨...

HEHE劇情好好笑

點解會知

我覺得隻game預設左玩家係0仔

星夜際佢群腳仔帶埋阿爺黎食飯 搞到唔係咁想同佢結婚

孝順仔好呀

當左遊戲角色真係自己老婆

阿爺好慘 帶埋佢都應該

咁先顯得佢重親情
Btw 星夜祭有邊個係單獨相處？

仲可以幫我整武器 咁老都做野 唔係廢老 值得讚

唔係講緊新仔咩
格雷佢單拖星夜架

廢青純到傻

你呢個係友情4黎
btw信物邊到黎

好糾結呀
廢青 醫生 新仔 格雷都好想食

極度懷疑隻雞係弱智，一開波就調轉頭

真係智障的

屌 我果隻一開波調頭到完場 同佢打氣都冇用 從未試過正面

玩到燥，兇到對面就跌佢自己調頭

真心膠，已經SL左十幾次

睇咁耐好似都無人鍾意眼鏡妹
NS版淨係想娶佢同新女

我試過叫到自己隻雞行出去先

所有定情信物

我又係次次決賽一開波都調頭，咁點玩呀

嬲到痴線，已經玩左成粒鐘

帕同露鍾意咩禮物？搵唔到攻略

0心雞唔會贏

明明就唔港女

想問下sd卡買邊隻好 爆左1000cap唔到圖

book定醫院洗胃

香港地都無人閱讀

我見個攻略寫友情3
信物係打完工 跟住星期135 1點/3點
要由左邊路行上去果園觸發 會收到個花飾

唔該 我再試吓先

其實重點係唔順路
去圖書館又冇野做
條女又唔靚

條女太敗犬 動漫配角feel

太悶太無愛情feel

地獄料理

真 連入圖書館都唔想

小妹今日先出到去買

邊到有game買
到到都冇貨

我今日出信和

深水埗有冇

唔講性格
除咗順路之外其實好少原因要入圖書館

有無人有布蘭登出現地點一覽？
成日搵佢唔到

又同克里夫睇星
又同佢單獨食飯

明明本意唔係想溝仔
觸發晒啲hehe劇情

全部都有其他人

講起廢青克里夫好似係單拖

之前個回覆當我冇講

唔熟

又拎個舊名出垃圾

用得呢個名出ge都係垃圾
e.g.
harvest moon light of hope

溫泉左邊條路向上最近果棵樹

就黎完post 推一推呢個問題

其實送20次野比女神果陣冇揀女神/河童係咪已經冇可能同呢兩件結婚
刷g出貨吊魚王仲有咩用

好似有去懺悔就得

河童呢度都要揀河童
女神就唔知了

終於有得玩啦！！！！

有冇見過人實測
見周圍都有20次要揀呢樣
心諗都on9咁第一次玩有咩可能有人溝到 逼人重練

買到了 機連game

差女角紅心 男角都橙心
mary佢仲係綠心

牧場個名

呢度，除左四眼妹之外所有女人係我眼中都係屎

四眼妹真係冇人同你爭

你地唔明架啦，好似我初戀

仲要係細個玩GBA版已經想溝但溝唔到，結果溝左護士
現實就係同似圖書館妹既初戀分左手，就求其食左個護士樣type ex
牧場物語神預言

係，但其實第一年贏到都無咩用，隻雞唔夠心都生唔到金蛋

四眼妹同好

知唔知第二年春1點同女神猜拳？開電視無得猜既？

綜藝節目
有時要開幾次先出黎

無錯

是咪有得換衫架？搵唔到邊度可以換

鎮長話好名啊

同鏡講野